我係London Heathrow，有個大陸人問我邊到有口罩買

佢話係買俾親戚，重慶已經斷貨了

你瀨嘢啦

希望手足你下世可以做返香港人
但有1/5投胎做支那人

買俾自已呀

SIX UK patients are tested for coronavirus: Suspected victims are taken into isolation after returning from Wuhan with flu-like symptoms as Health Secretary is urged to order checks on passengers on ALL flights from China

Push

英國真係買唔到
連amazon都冇有效既口罩買到

真係無，我買咗3M Aura 9312+，你而家話我知無效我都要戴架啦

我過兩個星期返香港

好彩之前係英國病去boots搵唔到口罩賣 去日本嗰時買咗兩pack過黎一路都冇用到
依家終於有用

有時真係覺得歐洲人好撚污糟

呢面戴口罩d人會以為你有絕症傳染病

係fb睇班早移民過黎既講03年嗰時都唔係好見有人戴口罩

巴打你要唔要pack 我過兩日落london

哈哈 多謝你，我都有少少普通口罩存貨，你留返自己用啦

你係機場做野？ 自己小心d

哈哈，唔係呀，今晚飛返香港同屋企人過年，要戴口罩飛，好驚驚

Agger

今日去boots問過都冇

London普通pharmacy都會有
不過有啲係要喺頭後面綁繩果款

已經拎左盒黎英國

你喺英國帶口罩啲鬼佬會以為你病到就死仲要同你有咁遠隔咁遠
有一次由香港搭飛機返英國見到有個女仔帶咗口罩，跟住過關排佢後面個鬼佬同個女仔隔咗6-7個人位有多仲要個樣好似好撚驚咁
之前病都試過帶口罩返學都比啲鬼仔啤到我恆哂咁
跟住我之後喺英國病都唔帶口罩，點知咳到就死都冇人望我
鬼佬喺呢方面係好撚弱智所以英國甚少地方有口罩賣

所以我上次感冒決定等佢自己好，咁我就有無敵白人抗體

我都搵唔到有地方賣，成個英國好似都冇concept要戴口罩😷

Amazon個啲又感覺好垃圾